{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 로엘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00にできます。 予約人数から追加人数が増える場合、事前にペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペットは入室できず、未成年者の男女同室での宿泊は許可されませんが、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合は入室が可能です。 ペンションをご利用の次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を使用してください。 そして、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際の予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、各部屋には広い木造テラスがあります。 また、メゾネットタイプのプールがあり、広いフットサル場もあり、家族や友達と一緒にゲームを楽しむことができます。 バーベキュー装備と炭は別途20,000ウォンで利用でき、駐車も可能です。 このペンションは一年中乾かない清浄渓谷に隣接しているので休暇を楽しむのにぴったりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00にできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00にできます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が増える場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が増える場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合は入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションをご利用の次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害について説明してください。",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などの行為は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、入室の際の予約特典として個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "各部屋には広い木造テラスがあり、メゾネットタイプのプールと広いフットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー装備と炭は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー装備と炭は別途20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "このペンションは一年中乾かない清浄渓谷に隣接しているので休暇を楽しむのにぴったりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 600
    }
}